瞓左無睇，英超冠軍利物浦大炒英超亞軍曼城幾多球

有世一雲迪克利物浦贏幾多球

是但啦 冠軍已袋

5-0

0:4

是但啦

-4

瞓咗冇睇 亞軍firm咗喇咩？

平常心

冠軍附加賽

Foden 越來越進步

利物浦［+5］